絲打們試過同一時間比幾多個男仔追?

想知一個普通女仔會有幾多追求者

同埋想知一個男仔最長可以KEEP 住追你幾耐

3 4個

係咪會覺得好忙

可唔可以計埋我

對佢無意思個啲我就會唔應whatsapp等佢知難而退

whatsapp會長期有message囉

上個LIHKG 都要比人追

鬥吹大會開始

琴晚同個女仔出去飲野 佢WHATSAPP 響唔停

問絲打既我唔信吹得幾大
問巴打身家月入果D 無圖唔洗睇啦

幾百個

因為開post無圖比人追住黎屌

正常女仔黎講真係好正常

百另二百個咁啦 多就無喇

4個
一係無人要
一係拍左拖好多人要
最後邊個都無要到

7個

咁你拍拖前有幾多人追，然後先至揀？

四個

0個

做男人真係慘

3個

追得你最長時間果個係咪最後都無要到？

我都覺 追女仔如爭櫈仔

8-9個啦 成版都係message 要覆成個月先清得哂

唔識分係咪追喎

點會分唔到, FLIRT+約出街

係呀，不過佢又無乜點起勢追嘅，中四鐘意到宜家都仲鐘意緊，但我好狠咁拒絕左

o的女人好鐘意用呢招

3個 但最後邊個都冇揀到

2個。。但已成過去 依家無人要

你幾大先 唔好同我講你而家中6 都係鐘意2年姐

計埋我啦

點解3個都揀唔到1個?

做咩唔揀其中1個

好似4個度

兩個

3個
其中一個至今已經喺whatsapp單機咗成年幾 我由上年九月到而家一句都無覆佢仲繼續講嘢

利伸：仍然出唔到pool

5-6個
最長6-7年

0個
儲定錢買姑婆屋架啦我

0

有時啲毒撚真係好恐怖 講真人地對你冇興就好自己收皮啦

pmed

睇你點定義啦
兵就2個
計埋追就5個

笑撚死 乜你咁對佢阿

唔爭在加多一個

最長追你6 7年？

真係好撚恐怖

如有任何查詢，歡迎提問

巴打們試過同一時間比幾多條女追過？
我先 >5個

揀左1個啦 仲好愛添 依家咪又係被分手

收兵

呢個追左你幾耐？

0阿屌你老母

追左十年 都無簡我

識左2個月左右 追就2-3個禮拜啦 我唔太鐘意拖拖拉拉 係咪太易落嗒

中間出過幾多次街 係咪一開始已經對佢有好感？

出過兩次炸 兩次都有其他人一齊出 本身傾計就有好感

我個whatsapp自動download人哋send嘅相
有一日開album
屌 無啦啦有堆佢嘅相 嚇到閪都縮
一開whatsapp原來佢send咗自己去旅行啲自拍俾我
即刻較返setting唔自動save media

阿！！！絲打都好易比人追到手

本身果個都係我鐘意果類型呀嘛不過依家咩都無啦

我試過同時比2個追 但兩個都無要到
好想搵個女王型傲嬌
利申 紅巴

有冇絲打試過啲男仔知你拍緊拖 仲係咁煩住你 得閒又約你出街 知你同男朋友嘈左就即whatsapp你 好似想乘虛而入咁

好撚得人驚

3個

依家一個都冇

想追果個有三四個追緊

自己條件又唔算好 好自卑

無喎 有男朋友果時我唔會亂識男仔

4個
成日約我出街 不過冇去

我追緊你

唔知算唔算追
因為佢唔算有咩行動
同鍾意唔用追可能貼切啲

因為人地只是當你朋友

都係果句 試左先 起碼唔遺憾 不過唔好亂做兵

十幾廿個咁囉

兵就一定唔會做架啦

唔會掛
佢有表白過，我都有感動過
但最後都一齊唔到

有幾多港女自視過高，有仔同你講野就以為人地想溝你？

又扮女人

4-5個

屌你老母隔離post話自己191cm
9up佬收皮啦

6-7年好心決盡d

成日都係咁咖啦
之後咪諗計
等佢畀手機你睇
之後笑人地點煩住佢
佢就會覺得你同其他人唔同

我有阿 咪話條友都幾煩 連睇完波返到屋企都要等埋條女返去先訓
條女叫佢早d 訓，條仔嬲鳩條女 我笑到仆街

5 6個到
3堆fd子黎 平均一堆有1-3個
但我reject左都仲有追
最耐個個追過2年
我狠心blk埋佢想佢搵第個都唔得 成日覺得好對佢唔住
因為真係唔鍾意佢..
感覺冇得勉強

基本上
靚女追就食左先講
柒頭追就覺得羞家咖wo

有決絕過
一開始拒絕完果三年
除左功課上既野迫住傾之外
私下都冇應過佢
不過到尾果幾年比佢感動左
大家開始行得好埋
但最後都係一齊唔到

其實最後點解會感動

好決絕咁叫佢咪煩都唔得？

因為佢好真誠
同埋果陣我發生左啲事
佢一直係我身邊陪住我面對

係
我叫佢唔好再等我 我唔會同佢一齊
我咁講個陣心好痛
Hurt左人..
但佢居然話會一直等 等到我肯回頭望佢為止

最後幾時先疏遠

呢d 最易一齊 但係咁都一齊唔到 真係無緣份

試過同時間有6個
最長時間係兩年

緣份真係好重要
佢真係一個好好既男仔
我諗呢一世都好難再遇到咁好既對象

最後我同佢講無可能
同埋我同左bf一齊 （依家係ex）
一直無理佢 就遠左
忍住手唔理好重要
唔好俾假希望人
除非你想做娘娘啦
Btw不鼓吹

點分係咪兵

三個月內俾3個男仔表白
有一個話鐘意咗我11年由小學開始

2個

依家係0

0
追人就試過

毒撚咪兵囉

係鍾意既駛鬼對方追你咩
係鍾意既好快就會一齊
要對方追你先考慮即係你其實唔鍾意對方

0
唔好再提

4個
宜家信男朋友係我追佢

有無咁多絲打
Btw all pmed

有丁絲打
最多試過同時兩個追我
一個係同學
一個係有家底妹妹仔
但當時有鍾意既人+自己太毒所以不了了之

利申：a0 矮窮毒撚

中二追一個女仔到畢業

唔係想讚自己 不過好多人追 校花
有d毒撚會成日偷望 其實都幾嘔心 不過都慣
唔會講到出口咁衰 會自己避下咁囉
好多男仔都會借d意問我拎電話 但我好少俾
成日都有男仔whatsapp聊我
其實講真都有d煩 但基於禮貌上都會應一兩句
有d會覺得無癮就慢慢消失
有d真係痴線不停搵 個d我會block
利申冇收兵 仲係處 唔洗pm

收兵就收兵啦屌，知道比人追，冇feel 既，仲唔那那聲叫人收皮

冇人追
講笑姐
1個
因為多數我追人
同埋唔會亂同人曖昧

20

成日比男仔追
每日都有固定幾個

瘦田冇人耕 耕開有人爭

最多試過4個

主動嘅女仔好吸引

成功左？

因為好少人 會柏拉圖

13個女仔

不過都係好耐好耐之前既事lu

利申 巴

但做得多主動會心淡
同埋好奇怪既係我真係冇乜人追
但人地係唔會信
可能我太男仔頭又麻甩有少少難接近
其實以往都係雙向冇話邊個追邊個
唯一一個叫做有追過我既係現任

有經驗
果陣我初戀學classical studies, 我為左追佢轉埋科，識左另一個一樣係同科既女仔，咁我唔想成績差就成日去請教佢功課，點知佢就周圍唱我暗戀佢

好彩最後初戀get

所以話唔指男人， 女人都成日ff

無興趣就唔覆或者hea應
怕人地以為有機
所以好難同一時間好多個

冇記錯10個左右

呢啲真係好奇怪，可能你嘅行為 對話 俾人感覺你有好多異性朋友？ 或者異性緣好？

一個都夠晒啦，你中意佢嘅話。 多果啲一係就爛桃花 一係就無興趣。 俾你都唔要

兩個，通常搞掂兩個之後，再整多兩件新嘅

不過男人都唔只 同一個女傾嘅

5個
同時有三個叫Anthony 有兩個彈吉他 有兩個玩體操

同時間喎 普通女仔同時間有5 6個追都唔普通啦喎

2個

其實識我嘅都知我冇乜男仔朋友
然後“追”親我個啲都係網上呀app個啲厹flirt
咁我就唔當佢地係啦
識我真人嘅都唔會對佢左興趣
可能我份人性格太適合做兄弟
完全唔gfable
同埋我多數得一個固定曖昧傾計對象
加上唔會亂黎想認真
所以隔一段時間或者好耐先會有目標

全部都係雞，一邊屌啲男仔魚網式追女，另一邊自己吊住幾條仔就覺得冇問題

我都識有啲女仔屌啲仔厹
自己又有sp搵食

好想睇樓上啲絲打個whatsapp版面

完全冇問題
係冇del野架

屌唔記得遮同學

好女仔

好似好多條精子爭粒卵咁

如果我識你應該會畀你吸引到

好有恆心呀

可能你會當我兄弟
將我friendzone

女追男會做d咩？
同埋追你果d好樣衰

從來都係我追人
依加男朋友都係我追返嚟

試過同時畀3條囡追，痴撚線係咁借頭借路話迪迪尼開左野、AIA嘉年華好正，又成日講有新戲上問我會唔會睇。

最撚誇張有次收工剛剛出公司打算行去搭mtr，無神神聽到有人叫我個名，擰轉頭一望其中一條女跑緊過來，之後扮偶遇話不如一齊行去搭地鐵，跟手我即刻9秒9反應話約左老母食晚飯行左另一個方向走佬...

仆街第2日返工埋黎聊鳩我吹水係咁話我陪老母食飯好有孝心，痴撚線

試過同時畀3條囡追，痴撚線係咁借頭借路話迪迪尼開左新野、AIA嘉年華好正，又成日講有新戲上問我會唔會睇。

最撚誇張有次收工剛剛出公司打算行去搭mtr，無神神聽到有人叫我個名，擰轉頭一望其中一條女跑緊過來，之後扮偶遇話不如一齊行去搭地鐵，跟手我即刻9秒9反應話約左老母食晚飯行左另一個方向走佬...

仆街第2日返工埋黎聊鳩我吹水係咁話我陪老母食飯好有孝心，痴撚線

個男仔是咪換埋電話號碼 icon係小朋友

3個
然後我嗰陣鍾意其中一個但一齊唔到

如果一個男仔每次只追一個女仔，上面啲絲打講到咁多人追，即係有好多人無人問津，世界真係好唔公平

二八定律的實證

5個 但同佢地都保持距離 等佢地知難而退
表白嘅直接答返佢 我唔鍾意你 就算
嗰下會覺得自己好衰 好狠
但轉頭諗下拖住佢地先係最衰

零

做咩咁問

因為所有野都好熟悉咁

求同學聯絡方法

拍前無人追過

香港有塊西好幸福

咁我就唔知啦 我轉左手機無左佢電話

7個
但而家一個都無 三個月前散 拍四年乜異性都隔離曬

17定18個 以前話劇興趣班 三十幾個女仔 得我同我朋友兩個男仔 有半班以上問過我做唔做佢男朋友 最後我同左其中一個既呀妹一齊

收皮啦你屌你老母

那有仔

做左人形樹窿年幾

一樣轉左電話

細妹：十幾個

香港地有西有市場
香港地鮑魚貴過香腸
當你見到豬西都有仔拖
個樣稍為正常嘅女都有仔追
你就會明白點解啲港女可以咁串

唔係掛

情債

呢個真 出街見到正常男仔拖隻豬出街 我d 單身女仔fd 心諗做乜鳩自己會無拖拍

無事嘅 唔會咁啱
咁你放底個女仔未
我有追我個個人嘅snapchat 我見佢呢排好似因為第二個sad

屌 繼續吹

未 仲等緊佢

相認mode 你係咪車路士

放手啦

上年有一個星期內有四個人同我明示/表白
本身四個都係fd底 我完全冇諗過 搞到個排勁撚灰

你d 女仔fd 係咪吊高嚟賣

第一個: 年少無知 追左個player差唔多3年 被收兵
第二個: 成功一齊左 但係好快就分手
現任(一半我追 一半佢追我): 兩年，感情穩定，不過long d

已經決定左以後唔會再追人

放手+1

巴打們試過同一時間比幾多個男仔追？
利申0個

咁俾我追你囉

回憶總是美好的，就喺當時放手先令我今日咁痛

靚女通常多人inbox fb ig directly msg hi.

申利： 狗公

1個

我都係男仔頭 個個當我兄弟
所以追我個d多數係初初識/網上識
對住冇興趣ge男仔真係好難小鳥依人lor

6個
平時冇人理, 一黎就幾個一齊黎

fucking true
好難係平時都小鳥依人
現任都係一班人入面識
覺得我好真唔會人前人後兩個樣
先欣賞我而追我
因為我係group入面都係有乜講乜
唔會顧乜形象
姐沒有形象可言

三個 會feel到唔係認真 所以都唔會揀

女仔俾咁多男仔追 可以一個都唔受；男仔漁翁撒網 都未必得米…

愈睇愈覺得自己笨柒，同一時間頂多只追一個女仔。奈何自己真係接受唔到漁翁撒網，覺得咁樣其意不誠

漁翁撒網係厹
絕不鼓勵
巴打你做得啱

巴打我都係咁 問題係失敗 我仲會頹一排..

利申: A0

thx
我會繼續努力

我都係咁
對愛情認真嘅絕對唔會咁易就有下個目標
所以巴打加油

努力

20幾個

絲打係咪好撚靚

應該係

1個都無

香港大把仔都柒架啦
拍拖多左你會發覺
d女係唔在乎幾多人追
係在乎質素

最憎車路士

好多野睇岩唔岩既
唔係話多人追就要受
利申 好少漁翁撒網

1個 追左唔夠2個月
一齊左到依家有3年

肥婆無人問津算係咁上下

5 6個

唔計啲兵同溝好耐嗰啲

巴打講唔講得？
比3個女仔同1個gay佬追
最後我檸檬晒3個女仔 唔想亂食女咁仆街 寧缺勿濫 然後再打左個死gay佬一鑊 條友太煩太黑我憎

性格問題 ？

羨慕 比女追

我覺得係好女仔黎

兩個
因為無收兵
一feel到比人追緊真係唔鍾意就遠離/講清楚左先

利申：台灣讀書所以都係台灣仔